[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 43

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

請注意有個別會員可能會就住個別人士之學歷、感情上等等嘅事情進行攻擊，敬請留意，可以嘅話盡量無視避免自己傷身

做乜1001唔開新po

當消耗曬吸收嘅熱量 就會轉為消耗脂肪 而運動可以增加肌肉量（好似係

去咗沖涼同做其他嘢 無留意

唔怪之得
點解唔係現實生活識 要網上

其實我有開 同你同一時間開

咗去你嗰個

咁

咁而家去佢嗰個定你嗰個

純情賢妻feel？

都係到回咗啦 嗰個由佢沉

圈子細 忙

忙忙下 就會懶得搵人發展

我嗰個

賴

上網睇好似話做一個鐘運動之後就開始消耗肌肉 真唔真？

成日發春
所以一定唔會唔記得

長跑係 其他唔知道

搵其他興趣發展下 增值自己 吸引人仲好啦

我跳緊舞嚟減肥 有陣都好容易就1個鐘
如果真係咁 驚啲體脂未消晒啲肌肉就消咗一大半

Ok

賢妻咪有包提供溫情 照顧周到

呢到都幾多高手

福來村灣荃紅頂留名

曾經鍾意過一個女仔，一見鍾情果隻。
鼓起勇氣問佢拎電話，拎到亦約個出街，食糖水睇戲。
第一次表白，佢話仲係鍾意個Ex 所以唔想拍拖。
我無奈接受。。。
之後一直有聯絡，佢話鍾意有野心有事業的男人，我靠識人入行做高收入職業，做下做下亦有啲成績。
亦開始想再追佢一次，但發現佢已經有男朋友，而佢男友亦唔係佢同我講果種男仔。一開始好嬲，但睇到佢同佢男友啲相，佢好開心。所以我冇做任何野，覺得佢開心就得，我亦誤打誤撞咁同個女仔一齊，但好快就分手。
大概一，兩年後，佢同佢男友分了手。我當時覺得可能應該有機會可以同佢一齊，所以就再開始同佢傾計。
第二次表白，佢話唔鍾意我當時份職業，想個男友係腳踏實地，有專長，所以再次拒絕我。
我極灰，但我仲係好鍾意佢，所以keep 住以朋友身分希望可以留係佢身邊，希望佢有一日可能會鍾意我(loser 心態)。
冇幾耐我果份工，業績開始下降，投資亦出了幾次問題（錢仲有啲，但不多）。
所以我重新去讀書，報了科專科(啫係出㴝做野果時有個師字係好面，好似好型咁果隻)。當然，好大原因都係因為佢的說話。
而係我讀書其間，佢亦再次有男友，我當時直頭係冇了感覺。眼紅了，卻哭不出來。。。讀自己未讀過嘅科，真係好辛苦，但都已經讀了大半，最後都畢業，仲做了個咩師添。
係果時，其實已經知自己要忘記佢，一開始好難(其實到依家都難)，到後尾都已經慢慢淡了，但已經係由識佢到5,6年後的事。
但就係一年前，一個夜晚OT 完，大概11:00pm 我係返屋企的路上，再次遇到佢。我果刻心跳得好快，想叫佢，但又怕認錯好柒，所以行過左，但我又即刻後悔，心諗柒就柒啦，返轉頭叫佢，但佢冇應。。。我諗個天應該係玩鳩我。
因為我幾肯定係佢，所以最後都WhatsApp 佢問，佢覆我係佢，亦見到我但怕認錯，所以聽住歌走左。
咁我又再次追佢啦，都係冇成功。(中間太長唔想打)
我發覺當時的佢已經不是6年前的佢。直至半年前到，佢搵到份工，叫做跟人做生意咁。佢開始搵到錢，亦開始比我感覺佢睇錢睇得比以前重要好多。

我亦知道，我所鍾情的佢已經真正離開我了，再不會回來。依家的佢，我只祝佢幸福。
當然我有諗過佢係咪玩我，但佢從來冇當我兵，冇叫我送咩，做咩。所以諗㴝做咩呢？！

I wish her all the best in the future

完！

多謝曬巴打 呢一兩日心情開始好返少少

只係唔知點解總之在夜晚就會又諗起..

做咩呀

因為靜就會亂諗嘢

我前幾日分左手

起碼。。。

i know that feel

係... 仲要我地住得好近，屋企都望到佢住果到

放低係需要時間 加油

明顯你唔係佢杯茶

理智 vs 情感

咁都叫高手 可能我個case複雜啫

請問師兄果時係點...

嗯... 可能冇左我 佢會更幸福

放手 都係一種愛嘅表現 只要佢過得開心 就夠了

放低 有第二個咪放到囉

我都知，但冇計啦，知又可以點

唉

而家仲係

可以死心

依個係最快嘅方法

人生苦短 點解要為冇可能嘅事虛耗光陰

唯有再投胎

一係就🚬🚬🚬🚬🚬

但唔係好方法

做煙剷不了

我之前有飲酒

又唔算虛耗嘅。自己鍾意過，個世界又冇話包生仔，結果係點我都接受

有冇醉過？

冇 但係次次都喊

中學生?

搵到第二個先放得低 同當人哋係後備有咩分別

下世仲㴝，唔好啦掛
呀寶: 。。。。。。。。。。。

結果都好明顯 唔好再傷害自己喇

唔la 我累了 唔想再維持一段關係

係

當然

喊乜 點會喊 男人老狗

咪係 放低咗先好同下一個開始

男人都會喊既 因為好愛佢

唔關事

搵唔到呢

咁你當我唔夠man la

下世 大家都各自有新身份

要喊 就一次喊夠 唔好再畀自己為同一件事軟弱

上大專瘋狂識女

無就無 何強求呢

Fg讀engine 最緊搵工
幾間client 見左幾輪 都冇比panel interview
成績又唔係差 差d first hon
攞過scholarship
Cv 又唔係唔靚 做過大公司intern
Group discussion 正正常常

但有d朋友cv冇我咁好 都有panel interview

我真係覺得佢表現得好怪呀嗎
我又見識少 第一次就咁

大公司講關係

Hi

唔鍾意玩關係

雖然明知講關係
見自己做過佢間公司既intern
又攞過佢地既scholarship
點知panel interview 都冇

反而其他人有

喊啦
喊証明你對佢仲有感情

好撚唔甘心啊
屌你老母

記得買純人壽

錢都無 供唔起
想留低份心意都唔得

純人壽 乜柒儲蓄 醫療都唔要 平好多

Lm

食咗嘢未

一個人獨自皇崗福田

做pt 搵

其實自殺嗰啲人壽會唔會賠

無人叫你即買即

諗起佢瞓過落我大髀

唔係一件好事

我嗰個係因為一件事激嬲咗佢跟住佢就不停屌我

咁買咗一掛然後自殺呢

如果你冇激嬲佢 佢又搵你 你仲會唔會理佢？

我終於追返個速度 頭先甩咗好耐

竟然會追po

頭先一路覆 上面個notification一路彈出嚟
覆極都覆唔完咁

你仲想唔想同佢做朋友
想就算 唔想就攤

由得佢繼續性喑示？

其實我最想係放低係睇到佢地一齊個時嘅唔開心

見到佢幸福咪算囉

做人冇目標真係同條鹹魚冇分別

兩口子 都知大家鐘意大家
但對方一直都唔願意
下一步

其實都會心淡想放棄

Back

漢堡welcome back

半夜負能量上腦

一齊放負

好呀
頹廢人生

講得太多過去
負能量出晒嚟

我係對未來絕望
香港地有夠難生活

我做好隨時死嘅準備
因為我過去太失敗 未來都會好失敗

輕鬆嘅工就人工有夠低
又無高學歷
得返血汗錢呢條路

塔羅卡？

神諭卡

我有無得玩？

正苦工囉

正苦工好多人爭
仲要我有紋身 好大機會考唔入

我覺得自己好冇用 佢放低但係我仲...

唔係玩具嚟 只係指點吓迷津啫，都係希望幫到有需要嘅人，其實我應該出去開po 借用咗小小位同其他人講聲唔好意思

唔係玩 想問下我嘅未來啫

呢度乜都吹喎

點解社會要將紋身掛勾壞形象

唔緊要啦

其實諗住貼ig link俾有需要嘅人問嘅，不過又未開又未打哂啲野所以係到解咗先

As you like

香港社會風氣 老一輩消化唔到
我果陣紋比老母屌到飛起

我想幫襯

唔該哂 我諗下先

政府工穩定姐 的確有其他選擇

藝術嘅一種姐

唱歌都係一種藝術
紋身都可以係

陪你

講錯係我生日 佢為我打

你係咪會爬文

突然覺得有首歌好啱聽

乜嘢

冇啊 你話我知我要爬邊度我去睇返先囉

即使我腦裡缺少氧 即使我痛已經沒力氣治我傷

火花不等人

幾時？邊個？

我都無追po

笑鳩我

知道

唔使啦

唔使㗎 人哋想你講咩你咪講咩

晚上大家好

你好

好耐冇見一次

係咪失戀先上黎

外母你好

傾緊咩呀

好唔好唔好烏鴉口

唔係

事實都要面對架

咁快認人外母

笑咗

不要再說了

岩！

問題唔係事實

咁我又 冇delete喎

多多關照

每次見到蕃茄都要問辭職未

佢嘅意思係叫你搵返個members

我好似搞到呢到變咗討論同性問題咁

一路都唔玩apps

唔會嚇走人掛

唔緊要

咁你本身想講啲乜
唔緊要你講乜我都應到你

我聽過 1 2

我淨係想講唉
太抑鬱了 mon多陣就去訓

識咗個有女朋友嘅男人，識咗半個月尋日先知
成日約我行街睇戲食飯，出街會拖攬錫
車我周圍去又畀晒出街使費
我都唔知要點處理佢，
佢又開心我又開心。
我個人意法就唔係好想同佢拍拖，
想keep住無責任

而家應該都係吊住先
純呻

瞓覺會舒服啲
上嚟講嘢等個人冇咁靜減少亂諗嘢

唉嗰時有冇搖埋頭

咁又無 淨係係現實係咁唉

其實當open relationship 咁去就幾好

冇跟住呀

下次再問你 沒個plan字

咁下次唔問 做一世工

令人失望

知道！

因為記得份工令蕃茄

我之前話辭職都plan咗好耐
前前後後好似拖咗兩個月先決定quit

點解搞咁耐

諗住會有得升 因為啲人走晒
結果到我走嗰刻都係低級職員

冇字既

休息 不強行

有陣有啲事會令你心淡 心淡咗就無㗎啦 自然就唔再在乎 放手都只係遲早嘅事

臨出門口之前都要打一次打唔到都唔想出

要降低性慾?

因為等我答 可以

我搵唔搵得你㗎漢堡

不如我哋三個開個group一齊傾算啦

可以

終於就黎返到

好的

hi

好耐冇上黎
大家過成點？

還不夠絕望 尚可更絕望

叫我？

早晨

一陣8點又要起身返學

訓多陣喇

瞓唔到 唔知應該點做

養神～

早

all 早s

早呀

天呀

波波

天天小咗上黎 ，係咪掛住攬仔， 唔記得咗我哋

蕃

那

天

早晨呀

天天

灣巴

風風

做乜

好耐冇見！！！

屌 你咁好記性

返學去

頭先餐廳 robert 好 fresh 好爽

how?

你記得我？

我覺得準備要死

記得你個名

邊度見過

靜咗成日

街市 超級市場 雀仔街

病咗好耐而家想嘔

點建記得既 邊度見過

有無事

快啲好返

又多汁

條生命線燒斷未

好sad

英國識一個啱高中畢業嘅日本女仔 佢成日唔覆其他人機 現實都有時好靜但有時又ok熱情 有男朋友
其實日本女仔性格係點

人總需要勇敢生存 我還是重新許願
例如學會 承受失戀

失戀都要生存

戀不起

Hi 巴打 又係我呀😂

再投胎

我應唔應該追返佢

213123132

都傷緊

上水了 今晚留係學校做野

過去的忘記吧

我仲好愛佢..

天氣凍咗小心啲
可以食朱古力 咁會開心啲同埋減下壓

等我上返之前個post睇返details

我自己開左post

又手多禁咗個鎖

所以咪叫你離場

咁夜做啲咩呀

慣咗打鎖

做功課

尋晚打咗成晚鎖 正常

又捱夜？

我以為你唔想畀人知你飲咗啲咩

又要追po wtf

終於可以抖半日

考完～

成績理想嗎

笑左

召喚過年都要開工既巴絲

讀緊U發現D FD都幾CHUR
最多一個SEM REG 18 CRED個個就走哂去REG 18
但其實唔洗個個SEM都REG 18都可以準時GRAD...

謹慎點

我覺得15已經係極限

你邊間u
我埋土21 cred 爆 但18都算係chur
btw yr1 chur咗佢都幾好嘅 遲d冇咁chur 讀得輕鬆d
利申連續兩個sem 18 cred

鐘意咗個女仔 但女仔唔鐘意我 點算 如果將自己變返正常

正常姐係好似以前咁冇鐘意人

睇完銀行戶口 早啲瞓

我都識人係埋土度讀
佢地下下21真係痴線,
18已經夠chur

利申:city

原來已經1001
唉 我男朋友當初仲話做保險都唔會變
又話咩女同事們都已婚或者有仔
但我都怕男朋友會對我失去興趣
佢琴晚講左句：期待你o既轉變
但認真我覺得最原本o既自己覺係最舒服

叫佢陪你出街

今日卑返d淘寶個ex 佢唔敢望我

今日出左啦 然後剛才見到佢同條女影相 即刻激起我o既勝負慾 好想將佢身體啲女全部打底

條女

今日出左啦 然後剛才見到佢同條女影相 即刻激起我o既勝負慾 好想將佢身邊啲女全部打底

又係到飲酒自閉時間

姣樣 條女仲夠膽用我男朋友部電話影相

唔使驚我永遠陪住你

Hee

笑

我又唔小心lock 咗

A同B係好朋友
之前係男仔Amorning call我 我同佢表白
A同左B講
B叫我唔好唔開心
跟著B就黎morning call我
第一日我冇聽
第二日我聽左
我當B係fd 係咪唔應該再聽morning call

你鍾意A
B又鍾意你

但A又同B講咗 你鍾意佢 但失敗咗
所以B就進攻

咁你應該同B講清楚
你唔再聽morning call 佢唔會諗到你唔鍾意佢
佢只會自己比藉口你點解唔聽

婉轉咁講我可以自己起身？但係萬一人地只當我係fd 咁我咪好樣衰

你慣咗手勢啦

唔可以婉轉
你驚咪問 你係咪鍾意我囉 記住要認真語氣
咁佢唔鍾意就會話唔鍾意架啦

之前Amorning call我 佢話收到我叫佢morning call佢就會做 但係B係自覺morning call 我唔知佢係咪都覺得morning call好正常

你代入下 你會唔會對好朋友做埋morning call
好啦 當你會 同性朋友咁做唔出奇
異性朋友都做？會唔會有啲過咗界 假設對你冇意思的話

do or not do？

但係我d 異性fd都話morning call好正常
媽啊我好亂ar

do wt

#666

[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 43

#666 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

啊 真係摸唔透呢條女 到宜家都摸唔透

想分手？因咩事？

女仔知我鐘意佢，佢話唔敢講鐘意但對我都有好感。即係點

絕望咩事

即係想你做主動開口話鍾意佢嗰個

我就係同佢講左，佢就話對我都有好感但唔敢話係鐘意

唔係分手
追緊(?) long story

你未令佢有足夠勇氣拍拖
佢唔夠鍾意你

溝左幾耐？

好複雜 聽日瞓醒再上嚟update最近啲野

好呀好呀

由私下佢搵我開始，宜家3個月

其實morning call係咪好common

咁要識耐咗先知係咪真係可以展得開戀情㗎嘛

你今朝幾點起身我call你

認真問
唔想阻著人地
唔想卑人覺得我收兵

我無搵佢無覆佢
但佢會搵我呢

不是

你糾結緊d咩

你有冇morning call佢？

第二個煩惱係
我feel到我friend好似鍾意咗我
我已經一直同佢講到明 我frdzone咗佢 佢都知我心有第二個
好頭痕

點樣先叫做fdzone 我都想學

表唔表埋白先放棄

佢知道你有第二個咪得囉佢唔夠膽亂嚟嘅

沒有，她不喜歡人地叫醒佢

其實我知你個人都好好㗎， 我都好唔捨得你 我知道你會永遠都係我最好嘅朋友，係咪？

我以為你聽日要人morning call你

咁我點算

就係對佢只會係朋友唔會有進一步關係
我係親口同佢講到明 已經唔止講一次

其實我鬧鐘一響就醒

咁我聽日聽唔聽morning call

月入2-3萬 但全無儲錢能力
個個月跑數跑到仆街
仲要自己住，做野又忙
越嚟越少朋友，又識唔到男仔
睇相佬話我近呢幾年都嫁唔出

利申：絲，26，freelance

我驚我會錯意咋

佢對你有冇feel？你驚表白會冇得做fd？

咁你睇定啲先啦

咁都係唔好聽morningcall 會好d

聽咗人哋就會會錯意

我聽過一次 第二次就不了

就係摸唔透佢到底有無feel
其實我放棄都係無frd做 都係會唔理佢
表白係驚自私姐 因為最近有個男仔approach佢 佢先reject完無耐 又要佢嚟多次
不過我諗住同佢講 如果你對我無feel唔洗覆我任何野 我地暫時唔好再聯絡就ok 我會明白

冇唔透對方對你有冇feel
首先問自己對佢有冇feel，如果有嘅話梗係最好，可以搵機會試下睇下佢係咪都一樣對你有feel
如果你本身冇feel嘅話，就睇下點樣用一啲善良少少嘅詞語去表示畀佢知叫佢知難而退
唔使擔心timing問題，因為即使佢最近俾人拒絕咗都好，你都依然係可以再拒絕嘅，因為冇feel仲要強行扮到冇嘢繼續一齊好辛苦，最後相處時間越耐就係傷害得佢越深
發現你搵個機會向佢表明你自己的心意，咁先係最好嘅做法，可能佢係會喊嘅，但係佢傷心都只係一時之間，越早斬纜就越多機會畀佢去搵一個真正愛佢嘅人， 咁樣對你同對佢先係最好嘅做法，拖延對雙方都唔好
但係你諗住同佢講話「如果你冇feel就唔使覆我任何嘢」，咁萬一佢留戀同唔捨得呢？係咪叫佢婆婆媽媽寫幾千字喺whatsapp嗰度又痛苦又傷心咁樣挽留你？係咪要佢又自責又道歉又盛咁你先至安落呢
Friend zone有好多種方法，如果你自己續keep住做朋友都可能係會畀到錯誤信息人哋，傷害到對方或者人哋繼續ff有機會同你一齊嘅話，不如完全地斷絕來往，咁仲嚟得比較實際

同佢輕輕咁講一聲，好白咁樣同佢講你哋冇feel，然後就cut contact啦

幾年都係3O啫～

緊係唔會啦

各位早晨，啱啱返到屋企

信睇相不如信自己～ 自己盡快物色對象啦

早 風風

早呀波波

各位早～
好眼訓

開sem又有心事
點解啲熟悉既名好似唔見曬咁

Fm入U冇frd
啱啱開sem諗住上堂搵組
點知上之前啲人已經form曬group

唔想入U都做邊緣人
點樣可以提升社交能力

威迫利誘
你係威嘅 啲人會逼埋嚟
人係貪小便宜 買啲零食 分享下

早 蕃

我蠢呢威唔起
零食真係有用？ 大學生都啱？

... ...

番茄妹 why ？

頭先餐廳 塊豬扒好抵食

好抵食， 好襟，極都有

我也是

即係佢煮太耐，韌晒

[black]..............[/black]
[black]........[/black]

[black]..............[/black]

完成劇本去 好過中途放棄 驚你之後耐唔耐後棄

有咩方法可以冇咁容易鍾意一個人？

理應當面親口講
但都預咗衰 snapchat講算了 佢睇完就可以忘記段野

發展成點?

不要說忘記 試著說放低
其實用咩方式都好 唔應該係強迫忘記 因為一般人短期內難d
正正常常咁放低就ok

補埋習再打上嚟

i mean snapchat 唔似 whatsapp
佢睇完close咗就唔洗再記住我講咗咩
btw我明你意思

首先，你點解要強行令到自己唔鍾意一個人？
鍾意一個人係冇罪，而強行唔鍾意一個人係好痛苦，如果你係驚鍾意咗人之後會做出一啲乜嘢行為hurt到佢嘅話，你就嘗試睇下自己能否改善一下呢種錯誤嘅態度或者脾氣，而唔係迫自己唔鍾意一個明明鍾意嘅人
其次，你只需要對住異性少一啲時間基本上就可以避免自己產生對人嘅好感，但係咁樣好難因為你生活上面一定避唔開會遇到同異性交流， 心理上嘅嘢都好難控制有時對人產生好感話嚟就嚟對方做少少嘢關心你或者對你好少少你都會有機會會心動，主要亦都視乎你本身寂寞咗幾耐，因為寂寞的越耐，如果未係不甘於習慣咗寂寞嘅話，咁只要有人稍為對你好少少你就已經忍唔住了，呢啲嘢避無可避㗎
如果你強行話要避免鍾意上一個人咁就唔好同佢見面同埋cut contact

也許不應該 只為昨天 放棄現在

衝定唔衝好

又有心儀target
你為咗個以前傷害你嘅人就錯過咗而家呢個

笑我打錯字

來日裡 妳與我各自賣醉
再也不知妳於週末怎麼生趣

我會消失 讓自己一個呼吸

收工上水

飲完酒上水

1966？

係1664

OK

@小豆
打咗一篇野同佢講咗了~
雖然唔敢睇佢睇咗未
但如果無收到佢回覆=佢對我無意
放低重擔 可以好好放低了~

幫你同佢講
你記得完成埋個劇本佢

好悶啊 失眠

想傾啲咩？

唔想拍拖 係點解

聽日九點堂 聽緊張敬軒

邊首

性冷感
或者係習慣一個人現階段無欲無求

百年樹木

拍拖最後都係會由無話不說變成無話可說
看透了世事 我會唔會孤獨終老

咁你認為係咪一定要拍拖

都唔係 但係人始終要有一個屋企

日日load 張敬軒 聽講佢下年做youtuber

下年開紅館呀

本身計劃幾時結婚

本身念著25歲 想生小朋友
分手之後 覺得一個人都幾好

咁咪繼續一個人囉

一個人到底好唔好
聽講孤獨既人會早死

一個人會自由啲
但係沒有他過來往日溫馨情景
有時心底那一個女人難道又會空一雙足印去為我解困

好啦認真
有時一個人係自由啲可以少啲束縛，但係當你已經長久習慣咗自己一個人嗰陣，就即係習慣咗孤獨同埋習慣咗寂寞，有時喺大時大節嗰陣你都仲係會想有個人陪喺自己隔離，除咗係一種陪伴亦都係一種護身嘅支持，亦都希望係自己有壓力同埋低潮嘅時候身邊都仲有一個人可以默默咁樣守候著你，所以你而家要開始計劃點樣搵到你心目中嘅嗰一位
另外，其實身邊朋友都會好影響到你，如果身邊個個都有拍拖或者有另一半，咁大時大節即係冇人會搵你出街咁你就會自己一個，就算習慣咗自己一個人都好，當係有比較嘅情況之下，你就依然好想搞你會有一位人陪住你，如果趕時間就試下speed dating

屌 我明明同佢講到明 如果無意就唔洗覆我....
我啱啱見有NOTI....好撚驚宜家
唔敢睇

你話係咪呢

我覺得係講sorry嗰啲....
屌 我寧願佢唔覆我

摺埋讀書先 speed dating都係不了

好驚唔敢睇
佢係分個鐘前覆我

你去睇喇你唔睇個心仲囉囉攣
我都估到佢應該係自責覺得自己有啲咩做得唔好同你道歉嗰啲

我意思係如果你趕時間就試下speed dating

大好青春 都係增值自己 係好既自然有人鍾意

等緊我best friend得閒傾電話陪住我先睇
唉 我直程係講
講到咁明..

true

咁你講得冇錯我都係求其建議下
你咁高質素一定大把人要啦
排曬隊咁濟

咁佢鍾意扮傻冇計

其實我係毒絲

睇啦 我個陣表白卑佢拒絕 我都係照睇
宜家咪照做fd 一齊打機

通常話自己毒嗰啲都係高質素

點都會睇
等一陣我friend ok陪我傾電話 我先睇
雖然都大約估到係講咩 但難免都會有一點希望係話我估錯

再見亦是朋友好困難㗎

例如瑩瀅
佢係咪無上嚟啦

上連登都係冇fd （我）
分手之後的我學會一個人面對一切 學識令自己開心

得嘅 但一定唔係短時間囉...

尤其係識得越耐越難